返輪班 12點開工 但打緊十號波 老闆扣鐘犯唔犯法？

返輪班 12點開工
但打緊十號波 無車返
如果四點落到8號 我四點半先返到去
老闆要我第日補返四個半鐘會唔會犯法？

pish

屌 已經8號 係時候動身開工

僱主不能以年假、法定假日及休息日補償損失之工作時間

如僱主減少僱員有權享有的年假、法定假日及休息日，以補償因發出8號或以上颱風警告或黑色暴雨警告而損失的工作時間，即屬違法。

佢唔用假黎扣 用鐘黎扣
如果全日因十號波返唔多
扣你十個鐘
咁其實咪一撚樣
奴工始終逃唔過俾人剝削既命運